\classdescription{HttpRequest}
{}
{
\begin{signatures}
	\item[static Create(httpMessage : const string\&, socket : Socket*) : HttpRequest*]
		Parst alle wichtigen Informationen direkt aus einer HTTP-Nachricht.

	\item[answer(tile : const Tile*, statusCode : int)]
		Beantwortet die Anfrage mit einem \type{Tile} und einem HTTP-Statuscode. Beides wird per HTTP-Nachricht an den Anfragenden geschickt.

\end{signatures}
}
{}
{
Der HttpRequest parst nun nicht mehr eine komplette Http Nachricht, sonder empfängt blockweiße Daten vom Client und parst diese direkt.
\begin{signatures}
	\item[HttpRequest(ioService : boost::asio::io\_service\&, server : HttpServer*, manager : RequestManager\&* )]
        hinzugefügt, um den Request zeichenweise parsen zu können.
    \item[Create(httpMessage : const string\&, socket : Socket*)]
        entfernt, da nun der Konstruktor verwendet wird.    
    \item[answer(status : Reply::StatusType)]
        hinzugefügt, um Anfragen mit der Default-Kachel zu beantworten.
    \item[startCollectingData()]
        hinzugefügt. Veranlasst den HttpRequest asynchron Daten vom Client zu lesen. 
    \item[stopCollectingData()]
        hinzugefügt. Schließt die Verbindung zum Client.
\end{signatures}
}
